{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016346",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 강화읍점"
    },
    "text": "江華島最高のパン屋パリバゲット江華邑店は毎日07:00から22:00まで営業しており、日曜日は20:00まで営業しています。 江華小学校の入口の近くに位置しているのでアクセスも便利です。 パリバゲット江華邑店では様々なメニューが楽しめます。 生クリームケーキ1号は26,000ウォンで、デラックスサンドイッチは5,800ウォンで、ノンカフェインは3,300ウォンで、栗食パンは6,400ウォンで、フレンチバゲットは3,300ウォンで販売されます。 パリバゲット江華邑店は江華島で最高のパン屋としてお客様に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット江華邑店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パリバゲット江華邑店は毎日07:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット江華邑店は日曜日に何時まで営業していますか？",
            "answer": "パリバゲット江華邑店は日曜日は20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット江華邑店はどこに位置していますか？",
            "answer": "パリバゲット江華邑店は江華小学校の入口の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット江華邑店ではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "パリバゲット江華邑店では生クリームケーキ1号、デラックスサンドイッチ、ノンカフェイン、栗食パン、フレンチバゲットなどのメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット江華邑店の生クリームケーキ1号の値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット江華邑店の生クリームケーキ1号は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット江華邑店のデラックスサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット江華邑店のデラックスサンドイッチは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット江華邑店のノンカフェインの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット江華邑店のノンカフェインは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット江華邑店の栗食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット江華邑店の栗食パンは6,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット江華邑店のフレンチバゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "パリバゲット江華邑店のフレンチバゲットは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット江華邑店は江華島でどういう評判ですか？",
            "answer": "パリバゲット江華邑店は江華島で最高のパン屋としてお客様に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 190,
        "QA": 468
    }
}